成功爭取港人停止狙擊何君堯

曹星如葛珮帆各加十分

正

全城中伏.......

連登仔反曹都應記一功

唔講重以為曹星如葛珮帆上黎連登開post洗版添
點解連登仔可以咁唔知醜乜都賴落人地到

之前又話集中火力唔鋤死佢唔收手

連登仔加1000分